{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047558",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 정관 하운드 정관"
    },
    "text": "Yanolja Brand Hotel_ハウンド鼎冠店は2022年7月16日に新規オープンしたホテルです。 様々なコンセプトの客室をご用意しており、リラックスと様々な楽しみを楽しむことができます。 ハウンド鼎冠店はお客様の好みに合わせて様々な施設を備えたホテルで、大切な人と幸せな時間を過ごすことができる空間です。 お客様を第一に考えるハウンド鼎冠店は、安心して予約できる快適な空間を維持するためにベストを尽くします。 客室は様々なコンセプト(グランピング、韓国伝統部屋、パーティールーム、ミュージックルーム、テラス客室など)で構成されており、禁煙及び無料Wi-Fiサービスを提供しています。 入室時の増員は現場で追加料金を支払う必要があり、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は両親の同伴なしに入室が制限されます。 また、備え付けられているすべての物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償および洗濯費を請求します。 夜12時以降は騒音に関して他のお客様に迷惑をかけないように注意してください。 ハウンド鼎冠店は釜山広域市機張郡鼎冠邑サンダン1路98-11に位置しており、近隣の観光地としては釜山鼎冠ポリテック7大学、釜山追慕公園、鼎冠邑事務所、鼎冠白雲公園墓園、鼎冠コリ一般産業団地、鼎冠交差点、釜山東釜山CC、海雲台CC,アジアードCC,　梁山市庁,　機張郡庁,　機張林浪海水浴場などがあります。 レビューはヤノルジャAPPやWEBで残すことができ、フォトレビューを残していただければヤノルジャポイントの積み立てが可能です。 月曜日は朝食が提供されておらず、大室は朝食が含まれていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハウンド鼎冠店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "ハウンド鼎冠店は2022年7月16日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ハウンド鼎冠店はどのようなコンセプトの客室がありますか？",
            "answer": "ハウンド鼎冠店にはグランピング、韓国伝統部屋、パーティールーム、ミュージックルーム、テラス客室など、様々なコンセプトの客室があります。"
        },
        {
            "question": "ハウンド鼎冠店はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ハウンド鼎冠店では禁煙と無料Wi-Fiサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハウンド鼎冠店の入室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ハウンド鼎冠店の入室料金は、オンシーズンや特定日、祝日によって料金が変動する場合があります。また、入室時の増員は現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ハウンド鼎冠店の入室には何が必要ですか？",
            "answer": "ハウンド鼎冠店の入室には身分証明書の確認が必要です。また、未成年者は両親の同伴なしに入室が制限されています。"
        },
        {
            "question": "ハウンド鼎冠店での盗難や物品の損害についてはどうなっていますか？",
            "answer": "ハウンド鼎冠店では備え付けられているすべての物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償および洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "ハウンド鼎冠店では夜中に騒音についてどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "ハウンド鼎冠店では夜12時以降は騒音に関して他のお客様に迷惑をかけないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "ハウンド鼎冠店の近隣にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ハウンド鼎冠店の近隣には釜山鼎冠ポリテック7大学、釜山追慕公園、鼎冠邑事務所、鼎冠白雲公園墓園、鼎冠コリ一般産業団地、鼎冠交差点、釜山東釜山CC、海雲台CC,アジアードCC,　梁山市庁,　機張郡庁,　機張林浪海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ハウンド鼎冠店でのレビューはどのように残せますか？",
            "answer": "ハウンド鼎冠店でのレビューはヤノルジャのAPPやWEBで残すことができます。フォトレビューを残すとヤノルジャポイントの積み立てが可能です。"
        },
        {
            "question": "ハウンド鼎冠店の朝食について教えてください。",
            "answer": "ハウンド鼎冠店では、月曜日は朝食が提供されず、大室の朝食も含まれていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 617
    }
}